大 埔 餅 店 用 殘 體 字慶 祝 生 日

蛋糕睇落唔多好食
手字仲好核突

個丈字寫成咁

哇屌 小學生都靚過佢喇

一睇以為係娣文

佢塊朱古力牌已經大塊過人，仲寫殘體字
人地寫聖誕快樂都係咁寫啦，辣殺

最後有冇叫佢拎返個正體
依啲厚面皮嘅垃圾真係唔野蠻啲佢下次又係噉㗎啦

痴撚線架

pish

黑名單啦

推到佢仆街 昌運呀嘛

以後唔幫襯

唔係觀塘咩

分店

個蛋糕整得咁樣衰

手寫都可以寫到繁體「樂」字

先唔講殘體
啲字寫到好似手震咁

手字核突過美心啲阿姐
好明顯懶唔撚想寫個樂字
Btw 個蛋糕好寒酸.. 得part cream 同3粒生果

除左殘體字,邊撚個叫佢加兩個心落去

福如東海 壽比南山人地都係咁寫
唔見得個樂字好難寫

呢間野開左唔夠兩個禮拜
未買過已經可以直接blacklist

新開？

條友係咪想偷雞寫少幾個筆劃

Yes

覺得佢係嫌樂字太多筆畫先寫殘體

幫佢宣傳下

本身手字就核突，個樂成個殘體咁。

昌運好似係間商場黎
舖名張單上面238度 bakery?

昌運

未係昌運商場囉
有咩問題

fb 話會查
查乜鳩, 擺明揾羔羊
到時推話其實已經resign 個staff 不負責任

直接收皮啦
搵籍口

痴撚線
你張單
大大隻「樂」字，佢都仲夠膽死話無講寫繁體

不如寫英文呀咁，on撚9
樓主都係on撚9，即場爆佢老母閪搞大佢啦

執鳩左佢啦

根本就就殘體

琴日先知有依間野
Blacklist

真係唔知有呢間嘢

blacklist唔駛諗，死返上大陸做生意啦

最濕鳩個店員 錯左咪認

所以東海堂美心開到一街都係
屌你老母所謂"小店" , 私人店多數又臭串又求鳩其

茶記果D又係, 十間得兩間冇伏,
但係我會不停去試伏, 寧願比貴D 買standardized product 起碼劣極都有個底線

張單係咁寫就跟返單啦屌佢

呢個真

咁你究竟係不斷試伏定俾貴d買 standardized product

佢意思應係試得太多伏，俾貴d都要買standardized product

其實個時個客唔岩心水,就即刻整個塊啦
抵佢執啦

垃圾餅店

幼稚園小朋友寫？

下次去番啲連鎖餅店穩陣啲呀

近太和附近都有一間分店

芝士蛋糕姐

人哋用咗FILTER功能啫

間野可以收皮

大埔定觀塘

你話呀？
而家香港咁多蝗 做少你一個半個香港人生意你驚佢會執咩？

屌真係想快啲移民

即場拍埋片影埋相，同海關投訴，商品說明條例。
再得閒打去食環投訴有米奇

個蛋糕成個感覺都幾悲哀，睇唔到快樂

痴線，行書
點解咁勁

有冇嘗試下睇topic

有無嘗試下睇張收據

生日快牙、

擦左兩隻字變生快咪算

諗起上次睇個post講啲細餅店會拆開賣剩腸仔包啲腸
再用嚟整過其他包

推佢上報

支殘字

個字都夠嘔心
芒果蛋糕一塊芒果都無

推到間野仆街

無撚嘢呀
用殘體字 仲話無要求

間野幾夠膽 咁樣改客人要求都得

唔好講塊牌啦，個蛋糕都唔多開胃
有種泥膠嘅感覺，淨睇相都覺得難食

幫佢紅

逢親叫咩咩度數果d都係支那店
係支那人先鍾情於依d咁惡俗的名

個蛋榚咁清淡

小學雞字

不如直頭淘個蛋糕落黎賣就算

觀塘定大埔 238°C定係昌運

簡體字真係好樣衰

我係收果個會勁唔開心 :(
(但又要扮開心)

痴撚線香港

間野俾咁俾人狂洗1星 支持香港文化既就送粒星俾佢

大埔昌運?但張單又觀塘既

唔係吹唔吹奏問題，有時啲仆街小店打住自己係小店夠親民咁，就完全唔理產品質素，價錢又可以夠膽死set得高過大集團，你話大集團壟斷，我都幫你唔到，鬼叫你自己做生意做到咁撚趕客。

推

你落order嗰陣係寫繁體 ＂樂＂字
根本已經貨不對辦
懶就懶啦屌佢老母

咪係
你話街坊小店服務好少少既話就算貴少少我都會食
屌你老母服務人地大財團咁閪都好過你, 野食又平過你又好食過你
咁我做乜撚野要貼錢買難受

本身太和間悅揚都幾好
執左之後唔夠一個月就變左呢間
曲奇又賣貴左

應該拎返落去成個蛋糕兜嘢車落條友塊面度

香港所謂小店就好似啲廢老咁
喺香港總之老就要人尊重
總之係小店就要人幫襯咁

姨文

明顯寫錯字

上FB見佢即刻補鑊貼左正字既生日快樂牌

就算唔講呢件事佢d蛋糕手工都幾差幾山寨feel

殘體「樂」都得，咁屌你老母都得啦

呢張食環表格幫唔幫到間鋪改善衞生情況

手字咁柒仲要簡體

D字一樣咁樣衰
而家變撚到唔講明寫繁體字
就老馮用殘體字

係香港大集團真係高質過八成小店

因本公司最近出現人事變動，昨日蛋糕牌事件屬第一日入職的新同事不熟悉公司運作所引致，已作出內部處分及會加緊培訓新入職同事。本公司對此事致萬二分歉意。

on撚9 錄音機回覆

[member]打左去問屌佢老母
中午再打去食環消防搞鳩到生意都冇得做
見到呢啲大陸文化入侵真係忍唔到
希望大家一齊幫幫手
唔好助長呢啲大陸文化入侵/member]

我懷疑係師傅唔識寫個字跟返手寫單寫
但寫單又寫得核突
唔計簡體字，個客都有責任
寫到咁，人哋都係跟返你寫

都唔好講簡繁問題
手字真係

地址係觀塘...

鋪頭名係叫 大埔餅店..

依家啲00後中文屎到咁...

你心哋唔好呀 而家全宇宙都知你啲衰嘢喇

你講自己？

個客有乜責任?
你知唔知紅色個張係底單?
隨時白色個張面單落筆唔夠深色印唔哂落紅色底單度，但白個張冇問題
個客收係紅個張，即係話店睇白色個張一定睇到個樂字
唔好以為睇到個樂字少左忽就係客有問題

唔係個樂字都話唔係簡體字問題

你好叻叻豬

同一個老闆黎 好似係

一齊入去鬧爆佢

叻過先

佢都叫你姨文 ，識唔識睇啊

叻過你先

你就想呀

擺明叻過你啦

冇錯 師傅都係跟住手寫單寫

連個蛋糕都樣衰到咁
點攞出黎賣

呢隻叫238字體？ 有無得dl

咁撚柒串 係唔係我叫佢字德文 象形文佢又識寫呀

張單寫既同蛋糕唔同 可唔可以報海關？

返鄉下含習近平條撚啦 係9咁亂吠

尋日同老婆行過間野
見到佢D麵包響膠殼入面，但係入面有烏蠅

香港01個報導又話加租
但我見有d野食差唔多一樣

個頂嗰幾粒生果想點
放得又唔好，又少

所以話呢啲咁嘅舖頭比大集團做低喺好合理
所謂歷史，情懷 都無用

丈字都唔識寫

個蛋糕係咪響強國工埸做，個柒頭唔識寫用返簡體

講真蛋糕個牌
無九成都八成寫生日快樂啦
都寫到咁樣衰
仲要寫殘體

香港係應該俾有認受性普選所選出黎既人掌權

香港有有認受性普選?

所以未幫襯過已經知道blacklist得

請支那師傅整都叫佢學下字丫仆街

有關 因為冇有認受性嘅普選
所以你根本唔知道佢哋有冇認受性

證據?

咪理條傻鳩啦

個蛋糕係咪情迷黑森林個愛琴海海底

睇唔到，證據plz

即係你呢個睇法都冇認受性

個心心都有啲問題，左邊果個變咗三角形

你呢個睇法都係冇認受性

咁撚垃圾嘅呢間野
洗唔洗講埋佢聽要用咩材料整蛋糕啊

個蛋糕睇見都覺得難食

屌你果幾隻字有幾撚深呀要睇單寫
咁撚淺小學生都識寫啦
根本唔關張單寫成點問題
唔通我寫王羲之佢又跟到我寫？

睇咗，唔覺

你覺等於係?

咁撚樣都收貨真係
成舊垃圾咁，執柒左佢啦

你個現實世界係咪大陸?

永久封鎖

你覺等於係?

佢哋代表全香港人?

你覺等於係?

我唔代表，所以你既例子都唔代表

推 快啲執

你覺等於係?

佢哋比起全香港人只有一小部分

中共控制，冇認受性

一入黎見到成版都係Show Blocked

大家體諒下啦
小店係本土文化
本土特色

正如香港地方迫
樓價貴都係本土價値

大家要好好珍惜

其實來來去去都係jr個隻支那狗 次次佢都會入黎搞亂正常討論

完全blocked

個蛋糕好

個店員有柏金遜?震到咁

都係去東海堂買算啦

原來係官塘果間 本身已經冇乜人幫襯

好樣衰

屌你老母臭閪呀JR

利申:港毒廢青

見到個咁嘅蛋糕同塊垃圾牌都唔方快樂啦

衰你老母呀屌你老母臭閪大陸仔，含撚啦

整蛋糕果個會唔會係黑工

唔怪得d包咁平

新入識點會咁串

殘唔殘都算啦
起碼都俾返人地寫嗰啲字俾人
不如寫屌你老母 同人講咪又係中文字

腥港人

呢間野應該執笠喇.

打去食環做野啦 唔見棺材唔流眼淚

請支那人唔使負責啊

處分都唔解雇 態度差到咁
將個錯賴落個客度 已經唔講繁體定簡體
講就話處分
嗰位同事可能仲係開心上班中

海關呀，商品說明條例

張單都係繁體字
出貨出殘體

標題頭兩個字咪寫撚咗！ 你文盲？ 238係間餅店個閪名， 昌運係個商場名呀 ！ 小學雞咪撚上連登啦！

咁激動做乜

推撚到間嘢冚家鏟

個cake仲衰過美心,東海堂

執柒佢啦

又難睇又難食

有幾舊屎喺面

好唔爭氣咁笑左

姨文 良心食店

我覺得係一分錢 一分貨囉⋯⋯

屌佢老母支那野不了

唔可以俾佢停

呢間野唔知點解路過已經覺得一陣蝗味
等佢收皮

關咩事

用殘體字重咁撚串

躝返上去喇屌你老母

推到佢仆街啦
屌你老母

留名睇執粒

個蛋糕好hea

呢間野麻麻好食 唔值咁貴

呢間野最近新開既
有次見佢地成堆老細睇完裝修行出黎
嘩屌，全部都係金毛黑社會死臭飛樣既
又估唔到班飛仔係支那人喎

所謂小店乜乜手工制造，其實品質最無保證
大集團有好把關，整呢d野點都信大公司啦

個蛋糕本身已經見到都唔開胃
寫明芒果芝士蛋糕但係半片芒果碎都冇，面頭仲求其擺幾舊垃圾生果算數
再加埋個咁樣嘅牌，似十足淘寶淘嘅

見過疑似老鼠

請左幾件黑市勞工

生日快禾